我依家好驚啲中國人會衝嚟緊醫病

今晚幾單衝咗去北京上海呢啲醫療系統較發達嘅大城市
一個小朋友中招 父母由武漢（好似）衝咗去上海兒科醫院 搞到人地要封院
南方嘅大陸人就會衝嚟澳門香港 平時點踩香港都好 去到生死關頭就會好誠實
如果唔封關 香港醫院如果岀於人道主義精神收咗第一個嘅話 就會一車車病人湧落嚟 增加我地前線醫護工作量同危險性 本身已經爆煲嘅醫療系統會不勝負荷
希望唔好畀我估中

其實支那人係一定會衝落黎香港
邊個唔戴口罩染上左只可以講抵死

唔係自己一個有冇事咁簡單 我擔心本地醫療體系多啲 又唔係得肺炎一個病咁簡單
真係要中 你保護得好都係會中 如果醫療資源充足 康復都易啲 但係太多病人 跟唔嚟 醫護做餐死又易中招 亦都會令到更多人被傳染

驚都無用因為一定會發生

武漢肺炎香港站既沙盤推演

岩先開，點睇？

疫苗中硬
沙士到依家都未研發到疫苗 弱智支那仔仲話中國已經研發好不過冇推出

嚟了 樓主屋企人因為武漢醫療爆煲一直確唔到診 有人建議佢即刻走去第度醫

其實2003年沙士根本就係咁